你地通常幾點訓

我所有朋友全部都夜訓 有d仲要冇朝早5 6點都唔訓 我就通常12點幾就訓 我太夜訓第二日會冇精神

盡量12點前訓
點都過左12點先訓

就天光先瞓

咁你通常幾點起身 同埋精唔精神

返緊學，慣左夜晚做野

10-11點

我都想咁早 但平時太夜食飯

想大概知道多唔多巴絲打夜訓